有冇巴絲隻手震得好犀利？！？！？？？

近排發現自己隻手震得好勁，今日返工拎住個杯打算沖杯水飲 發現自己拎住杯水隻手都震到 平時拎住手機hold住唔郁都係不斷震 係咪有咩病

我一考試就震到仆街

check 下甲狀腺
我起初 check 到甲亢又係手震

甲狀線素分泌過多，你會唔會全身發熱？

Parkinsons

會 訓教出汗

咁會點？

扯旗

我都會
睇完醫生抽埋血都話唔知咩事

會 總之隻手一浮空就會震到hihi 以前音樂堂學牧童笛震到震音

經過多年research 都覺得係甲狀腺出事 但見除左手震 手汗多 都無咩影響 無睇過醫生

有無巴打講下有咩嚴重後果？ 假若要醫既話係切左佢？

我
之前哮喘噴ventolin震得仲勁

當震蛋用

你職業病

打丁時會

一緊張條頸會震

會唔會早死

有機會有甲亢，驗血先知有無事

我都會

平時食野係咪好淡口味

打得飛機/捽碟多

你點知嫁

有
細個已經係 隻手一浮空就會震
聽過人地話係我肌肉唔協調 但又唔係好嚴重
不過睇到上面巴打講
我又係好易出汗既人

[quote]有
細個已經係 隻手一浮空就會震
聽過人地話係我肌肉唔協調 但又唔係好嚴重
不過睇到上面巴打講
我又係好易出手汗既人[/quote

check下係咪甲狀腺，手震出汗心跳快典型病徵黎

甲亢患者

甲狀腺主要通過吸收身體內的碘，而將其轉化成三碘甲狀腺氨酸T3和甲狀腺素T4。T3和T4調節新陳代謝、生長速率及血壓、心跳等。T3和T4由碘和酪胺酸合成。甲狀腺也生產降鈣素（Calcitonin），調節體內鈣的平衡。
又稱大頸泡，利申屋企人食野好淡，試過患上了

有手震 冇乜手汗
有排懷疑係我練樂器太多
唔知關唔關事

一分鐘平均90-100下 甲狀腺會點

跳得好快

係 都唔知點解

100以下唔叫快，但有冇覺得feel到自己心跳快/大力？
如果你係後生女性 ，有心震，怕熱，心跳，肚瀉，經期唔準，情緒容易受剌激
一般要去簽血睇甲狀腺功能

心跳好大力，跳到個人會搖
有時又會手震

着一般衫隔住件衫都可以見到自己心跳 件衫會一下一下郁 係咪好唔正常

橙矛人梨

都話你職業病

之前試過
睇醫生食藥就冇事
但近排又復發

唔明

睇醫生
補充礦物質

如果冇乜大影響可唔可以由佢

點會唔會

柏金遜
睇醫生啦

會點嫁

其實點同醫生講